繼「香港人 反抗後」後 又有新口號！！

香港人 移民！！

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

我真係好撚鍾意香港
香港人 移民

我真係好鍾意香港

BNO申請問題 快入

其實移民係一個好實在既抗爭,人才,勞動力,資產大量流失
如果真係三百萬移民香港即刻玩完

移民抗爭都出埋 叫人點跟

叫美國BLM個班移民抗爭啦屌你老母全美黑人移民損失幾多人才同資金

同全民勇武一樣得個講啫,我地勇武派都知做唔到

黃子華喺唔記得邊場show講過（秋前算帳？）
最好嘅反共方式就係全民結紮睇佢搵咩人嚟管治